曾鈺成讚《願榮光歸香港》高質

近日在多個場合都有大批市民齊唱反修例歌曲《願榮光歸香港》，立法會前主席曾鈺成表示，這首歌他有聽過，被問到歌詞是否有港獨意味，他表示不想評論歌曲的含意，讚揚歌曲的技巧和質素相當高，相信是出自專業人士之手。他又表示，特首林鄭月娥在公開與非公開場合都曾承認，在文宣工作方面，政府遠遠落後於反對的一方，由這首歌曲已充分反映反對一方的文宣水平相當高。被問到政府是否需要仿傚，亦要作曲做文宣，曾鈺成估計，政府亦正在思考。對於近日當大批市民到各區唱此歌時，曾與唱國歌的人士發生衝突，曾鈺成表示，如果唱歌作為和平表達意見和情緒表達的方式，是無可厚非，如果同場有政見不同的人士，互相都是以和平方式表達立場，希望各方都能保特克制，不要令和平表達演變為暴力衝突。
Source：RTHK

Dun care

當敵人稱讚你的時候 你大概是做了甚麼傻事了

屌你老母死土共，想用呢招搞死隻歌
我真係唔想再睇到連登有人喺度讚老鼠曾

無人關心啊
915 維園見

仆街鳥

佢講得
證明左唱歌對政府施壓唔到啦
不過有凝聚民心嘅作用嘅

唔知點解我覺得港共會搵人作首唔撚知咩歌再搵唔撚知咩人唱

當敵人讚你你要諗下自己係咪做錯野

敵人讚你即係你做左d咩傻事

咪撚打飛機

即係唱歌打抗爭，係代表敵人控制內

完全無需要驚你地

敵人讚嘅野...

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

關你撚事咩

屌佢老味佢真係彈出彈入嗰啲黎
兩邊都想討好兩邊都唔想得罪
老鼠成真係冇改錯名

曾鈺成想恥笑後人唔識玩
當年建制失議席比人問責要辭任

曾鈺成係敵人?

咁唔唱了

下 唔係不嬲都係咩
老鼠成wo

佢條友咁撚奸你估佢會唔識依招咩
你唔比佢就係想我地覺得敵人讚出左事然後唔再唱？

敵人讚你，你要小心

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

上面班五毛就真係敵人喇
一起底就知咩事

驚首歌驚到咁

敵方讚⋯⋯

仆街 敵人擁護

你坐左幾耐呀

毛主席是我們啲紅太陽

呢篇都上熱門
善用不推文回覆

溫拿

敵人讚代表咩

Push

警犬永遠唔批，
你地班和理非係咪諗住成世唔上街？

明天見

共匪都讚你地
仲掛住唱歌

群星大合唱 咩香港始終有你 個類

所以嘉年華會完了 要繼續抗爭

佢一直都係
只不過掩飾得好過班垃圾

915 12點英領 2點半銅鑼灣

睇上面comments真係覺得連登仔好on9, 咁大個文宣核彈都唔識發大嚟玩，一味日日洗板屌唱歌冇用，宜家被牆頭草講兩講更加反對唱歌
睇嚟中共真係好驚我地將革命意識形態宣揚出去

支共：

又係揾譚垃圾作首19歌 之後個MV就群星戴住個head phone 對住錄音室支咪係度唱

一個前民建聯主席讚我地，大概真係做錯嘢

老鼠曾唔係一般土共，正正知道呢首歌凝聚人心，先更加要讚人唱歌，等你地內訌。

垃圾post要覆就用不推文

做錯了 政府唔會驚唱歌 仲幫佢哋buy time做其他嘢

心水清

敵人讚你做既行為一定唔係好事

錯誤示範

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

佢地求其搵野反姐

唱歌同抗爭唔係 二揀一
可以並存
why not both ？？？

好似以前mcjin + 曾蔭權

唱夠啦！ 行動啦！

係大家唱緊歌既時候，智能燈柱再度擴張，北京表示要加大力度控制港企

敵人讚我哋食飯，所以我哋就唔食飯？

可唔可以唔好再幫曾鈺成打飛機
佢只係一隻偽中立死共狗

好撚奸

Btw不推文

其實應該留意嘅係佢話首歌係「出自專業人士之手」，唔覺又係喺度屈外國勢力咩？

推呢個

On9 如果佢話勇武無可厚非，我地又變和理非？

分清楚主線支線就得

頭先葉劉上電台都話唱歌人鏈做得好

915

冇乜人覆都上到咁高 點撚解呀

我都想講尼句

又比人讚喇⋯又做錯喇。

上面班人起哂風叫話唔好唱
心諗點解唔可以why not both
曾鈺成不嬲高手黎架啦你第一日知咩

似係想屈我地有大台多啲

國家可以凝聚人心
但人地老鳥唱係即將要開戰同勝利時唱
而家最驚就係個個係度唱但無行動
所以唱無問題，重點係睇群眾個心係咪想抗爭

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

仆街喇屌

推

其實班藍絲都弱智 我地唱呢首佢地就唱國歌

咁咪即係認同兩首歌對等

鬼頭仔

當敵人稱讚你 你就知道仆街喇

毛魔d野都係講下笑下對家遮
點會拎黎做教條？
教條只會比對家利用
同埋反唱歌之前
諗下冇首歌會點，有又會點
就會知道今次運動成唔成功根本唔關首歌事
會成功，有冇都會成功
會失敗，有冇都會失敗

人地講一句就話唔再唱？

我覺得佢只係想自保
唔係讚你
咁大條民主法案你估佢唔驚！？

你咁佛系不如唔好反政府
會倒台，有冇抗爭都會倒台

姐姐咁講先驚

而家都唱夠啦
係時候要開工

我支持首歌
但係日日唱歌太多啦
仲要愈唱愈多k歌 冇啦啦又無盡又今天我
要唱記主力唱榮光同美國國歌
尋日就大家放鬆下 仲要中秋一家大細
但往後係唔係仲要日日去唱歌活動呢 要諗下
14年就係左膠大台
雖然今次好唔同

光復香港
時代革命

你知唔知我地要嘅攬炒係連平民都可以中招先叫攬炒

專業人士=連登仔

夠和平呀嗎 政府又唔洗理 又有時間做清算
個畫面係好靚
但影響到咩

扮曬野咁，冇人理你

屌你老母葉虎

共匪強力認證，代表我地要開始做其他野
嘉年華結束，抗爭繼續

一般人會認為敵人讚你就係自己做錯嘢
但反邏輯地思考，或者係老鼠成知首歌凝聚力強
流頌落去會有威脅，所以就公開讚揚令我地有所戒備

唉 清算又開始了

敵人稱讚你的時候
你大概是做了甚麼傻事了

呢個真。

敵人讚即係做錯野，大家要諗諗點繼續落去

佢咁講，即係我地做錯事lu.....

CNN都報我地即唱歌,睇黎大陸開始介意

呢個咪就係眾多連登仔犯嘅邏輯謬誤

想問唔唱歌啲和理非就會變勇武？
唔唱歌佢地就敢違反 反對通知書？
唔唱歌就可以釋放義士？

唔搵清楚呢場運動到瓶頸位嘅原因，一見到有人唱歌就好似搵到擋箭牌咁，將呢場運動所有缺失都歸咎係唱歌上。

平時連登仔讚老鼠係建制之中最高智慧

點知今次咁容易就比連登仔比一句當敵人稱讚你時就識穿左

冇靈魂冇共嗚作撚到好藝術咩
政府明白形式係其次未
你抄啲乜形式，抵制我地乜形式
我地嘅人心都會搵到出路而且勁過你

仲要偏高度評價

共匪擺明想我地繼續和平地唱歌
唔做其他野
重現2014雨革失敗啦
唱今天我 就做番主線

唔好自己打飛機啦

凝住正苦會搵返垃圾明星拍mv

你地未轉唱美國國歌攞, 但係又唔撚唱淨係識唱首打氣歌

佢做乜鳩野要讚

老鼠曾佢講乜關我地鳩事咩

收皮啦 呢個曾鈺成

想我地和平抗爭
政府繼續清算 擴大對香港控制

佢都讚過梁天崎

Fk

Hong Kong (CNN) - In glitzy malls across Hong Kong, people are spontaneously breaking into a song. It's not just any tune -- it's a rousing ballad that some are calling the city's new, if unofficial "national anthem."

CNN報導

係囉

敵人擁護跟住呢

小心反間計

國歌可以唱，不過減少次數

集中主線任務！！！

敵人反對我。。。
今次真係行錯左，唔好再唱了

你當美國佬傻仔呀？
擺明捉共產黨員

又食兩家茶禮

都有可能

老狐狸

………

咁之前道歉都俾行會班垃圾讚高招啦

但唱歌同買卷一樣
好多人覺得做左 支持左
同埋都唱歌都講左唔係問題
問題你溝埋k歌有咩用
榮光就話凝聚香港人 提升民族意識
創作團隊都講到唔好當今天我呀

根正苗紅嘅地下共產黨黨員, 你話呢?

推呀屌
左膠野真係唔會令政府驚

老鼠曾呢招係反間計
連登仔唔係咁on9中計？

佢夠讚文宣好啦，唔通又唔做文宣咩

佢在任時 應該係最強民建聯喎

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

收皮啦曾鈺成

重點

曾鈺成表示，如果唱歌作為和平表達意見和情緒表達的方式，是無可厚非，如果同場有政見不同的人士，互相都是以和平方式表達立場，希望各方都能保特克制，不要令和平表達演變為暴力衝突。

老奸巨

唱夠啦

認同 根本前幾日唱國歌都係閒日黎
閒日不嬲都唔會有啲咩主線行動 比着平時都只係圍警署
不過圍警署會被拉咁就有光環唔會比人屌

從來冇人話過唱歌係用黎施壓政府嘅手段
但係係維持和理非投入場運動嘅方法
唱國歌影響嘅人數係呢個階段比起連儂牆同圍警署嘅多

佢地口中可以真正向政府施壓嘅手段其實已經比人拆緊
民陣遊行-反對通知書
機場-禁制令,封路
街頭抗爭-送頭

如果唔解決以上問題 根本唱唔唱歌都係會輸

佢讚你冇大台
咁你係唔係要起大台呀？

讚有專業質素咪即係又想暗指示威背後有大台俾資源

老奸巨猾

呢條廢老，好鐘意讚你10 樣細微細眼位，插番你1-2單大野

我地連登仔個個都識毛語錄
但老鼠成竟然冇睇過
仲好意思話自己建制最有腦嗰個

Noted with thanks
套曾鈺成一句說話:「我建議樓主講少啲無用嘅說話說。」

清醒

on9

聽日見！借個位post埋 fb見到 好緊要

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

推E個回覆

求大家推行動post la

各位冷靜下先

其實理性啲咁諗

中共係好撚驚你嘢唱呢啲歌

不過晚晚係商場唱大家咁搞落去好快會厭，唱歌牌好快會有玩爛
唱歌係可以，不過要適可而止，唱完歌之後諗下有啲咩實質嘢可以做

小建議）
1）每晚唱完歌之後，搵人攞住大聲公/喇叭，朗讀文宣，連登文章，立場評論，what9ever，總之係要令市民睇清楚呢個殺人中共政權嘅真面目，一齊群起滅共

2） 願榮光被過份吹捧，唔洗好耐啲人就會覺得悶，係時候加入其他新曲，例如高地教堂，警嫂擁有淫邪的軀殼

3）轉化為實質行動，貼下連儂牆，乜q都好，唔好做革命freerider

4）開始將唱歌同朗讀文宣嘅戰場由商場轉移至港鐵車廂同轉車站，要做到無孔不入！等同溫層意外嘅人知道發生緊咩事

我覺得啲跟瘋狗已經改緊詞

我會咁睇，好似當初和勇一家咁，其實唱歌係文宣之一，應該要做，行動如勇武不可以缺！

敵人讚成我覺得係雙方都有時間休息，所以休息夠就又要努力啦，香港人加油！

兄弟爬山，兩樣都要做！

即刻諗起 《視點31》陶傑vs胡錫進
陶傑係咁讚毛澤東

呢首高質到支畜都羨慕
正如歐美日 支畜口裡係咁屌
心入面卻恨不得 立刻做佢地公民

Who fucking cares?

又想講背後有大台 有人比錢搵到好多專業人士果D廢話

唱歌都係平日 令一般市民既日常生活加入抗爭元素我覺得冇壞 仲可以幫星期六日既主線任做勢宣傳
你話突登浪費一個星期六日齋唱歌就真係屌

Btw 大家多啲出黎幫手貼連儂牆 而家清得好密

紅底報紙第一日已經反啦
跟住陳雲又加入戰團

根本我識好多勇武都好支持首歌
唱歌keep住weekdays 個熱度
星期六日照出 完全唔會因為咁做少咗野
屌雨傘失敗係因為班政棍 因為內訌
唔係因為唱歌

唔好啦，唔想聽林鄭把聲

繼續嘉年華？不了

“克制” should go to the police army

佢以為我地淨係唱歌

基本上關佢地班人撚事咩
講埋晒啲廢話
不如慳返啖口水
一係就支持五大訴求

915 維園見

你不如改名做陳雲啦

歌照唱
行動要繼續

人地識分化我地 我覺得我地都要分化佢地 可以由呢個人開始

本地都有專業人士架嘛

我覺得你無講錯

唔撚想知呀 914 915 呀

明明一開始係兩大黨報群起伐之
又唔記得？

9.15，到時見

好認同要有後續 唔好唱完就散
難得聚到人 宣讀下宣言評論 放映會播鏗鏘集 講下星期六日有咩活動 一齊貼下連儂牆都好 乜都好

推 呢單去左外國都無咩反應

不推文回覆
唔好再拎呢啲打飛機
要行動呀

中共驚首歌
你地諗下維吾爾族大把自己民族既歌
咪照送入集中營
中共根本想你地和平唱歌
唔抗爭
方便政府繼續清算義士同擴大控制
當大家唱歌既時候
林奠同商界人士開會要加強控制
同埋大家好無危機感
唱歌好心戴番個口罩啦
Sell hk 旗下商場cctv 可能有人面辨識
如果社運失敗 依d 資料就攞黎做清算
咁就集中營見

要搞清楚一樣嘢
有班低參與度嘅黃絲佢地係一直以嚟都係唔肯過多付出。反正佢係咪都唔做嘢，依家有個新平台俾佢出力點解要打壓？

至於溝歌唱，至少我琴日去嗰兩場都冇人唱今天我，唱榮光呢條新戰線啱啱先開始唔夠一星期，總有啲人係未搞得清要點做。就正如勇武都唔係第一日就識唔好亂散水。

我哋要討論嘅係點樣令呢條榮光戰線可以發展成實際傷害到政府嘅行動，例如唱完拉大隊去修復連儂牆，透過傳媒直播去對全港人進行文宣，之後再升級到佔領商場，日日晚市時間搞鳩黨鐵商場。而唔係一味當搵到個擋箭牌，將呢場運動所有缺失都歸咎係呢幾日嘅唱歌行動上，從而等自己心理上好過啲，免卻去思考運動未能在升級嘅原因。

用下腦啦咁多位，咪撚將毛魔一句說話就無限發大嚟講。
毛魔都講過「真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心誠意地擁護革命的群眾。這就是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。」

宜家有條新戰線比我地發展和理非嘅影響力，你哋個個唔討論點樣可以將行動升級，一味冇論點地打壓呢件事，咁先係真正中咗敵人嘅計！

支共真係好驚香港人有國歌
第一版就引晒班三毛入黎反國歌

根本佢就玩分化
呢隻老鼠成咁撚醒
立會嗰日佢都希望人地塗埋佢
即係佢深明敵人讚/敵人踩係代表啲乜
虛則實之 實則虛之
至於點解佢係呢個時間講
係因為觀察到有人唔見識首歌
或者配合五毛以首歌黎分化我地
如果係真既，反而證明中共驚隻歌
印證巴打們之前既推論

因為如果隻歌係冇意思既
老鼠成根本提都唔會提

推呢句

民建聯主席
雖然識講人話

無錯
根本大家講嘅問題係未唱歌之前一直都發生緊，係咪因為懶得諗解決方案，所以依家一見到有人唱歌就好似搵到擋箭牌，將所有問題歸咎係唱歌上面就可以解決？

Agger

唔覺得勇武會因爲首歌而唔再出
和理非平日都出嚟唱歌仲想點？

論點=剩係唱歌就當做抗爭係唔啱㗎

中共驚首歌
你會唔會諗多左
維吾爾族大把自己民族既歌
中共根本好想我地和平唱歌
唔再做文宣抗爭 勇武抗爭

條友次次喺d無關痛癢既事讚你，等你覺得佢好人同有見地，到關鍵時刻捅你一刀既時候你就會諗，可能佢講先係有道理喎

所以唔應該道歉

我一直都覺得最後唔應該拆佢落黎

無人想知呀 死老鼠

洗撚你讚咩
呢隻廢老小醜幾時死

係你教我地和理非係冇用

敵人讚嘅野

屌，使鳩佢讚咩，一齊唱啦老鼠成

收皮啦老鼠

唔係講緊勇武果班呀
915 希望cwb都見到唱歌果班

敵人讚你代表我地做錯緊

點解唱歌就唔會做文宣唔會抗爭？
而家首歌好成功團結大家香港人既身分喎

維吾爾族有冇香港嘅獨特經濟關稅地位？
維吾爾族有冇同國際有密不可分嘅關係？
咁撚樣有得攞嚟比較

大家可唔可以唔好再犯一個毛病，都唔唱歌就可以解決一切問題。想請問如果過去果幾日冇唱歌我哋應該要去做啲咩，繼續圍警署送頭？

唔好再輕敵好嘛？
成日話中共好驚好驚。。
究竟有冇獨立思考能力

即係話，只要你唱歌，唔好上街，建制派是十分歡迎的。

圍狗屋又屌人送頭
唔圍就話活動膠化 無人抗爭

癡撚線
第一版班人仆出黎叫人唔好唱

以老鼠曾嘅智慧，可能係計中計，專登咁講等你唔再唱

(當然可以無限計中計落去）

咪on9........
用咁嘅方法評論一件事真係死得人多

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

最弊好多twitter 和理非以為唱歌=抗爭
我逐個逐個click 入去d profile
全部share #glorytohk 打飛機既post
我比建議佢地
叫佢地share 番d新屋嶺港共d衰野
因為義士永遠重要#glorytohk
仲要比人屌分化

曾玉成＝HK01
平時扮親民
一有事就奶到雪雪聲

敵人都咁欣賞

你就知你仆街硬

維吾爾族有冇香港嘅獨特經濟關稅地位？
維吾爾族有冇同國際有密不可分嘅關係？
咁撚樣有得攞嚟比較，你會唔會太片面

從來唱榮光同冇鄺真係勇武抗爭係冇衝突

你知唔知你而家咁樣係睇低緊勇武派革命嘅心，如果唱幾日歌就可以令啲用武唔再出嚟抗爭，你會唔會過分鄙視佢哋

屎忽鬼

又係叫譚詠麟果d親中廢老作曲唱啦

送中條例係佢建議直上二讀 仲讚呢條撚樣?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

連登唔係得後生義士
曾鈺成 Jasper Tsang 以前咀臉我到依家都記得呀
想學范太扮中立？
唔係個個都係港豬無記憶力呀

知你地咁諗，咪讚下你地
等你地覺得係咪唔應該唱
但有時都要睇下對家做d咩
人地出錢都要搵人唱支那國歌
係咪真係做錯， 自己判定啦

弦外之音係隻歌咁專業係外國勢力策動

首歌係為行動既buff 而唔係行動本身

政府作曲 諗起十年前嘅 福街始終有你

最弊小妹我係twitter
建議大家除左share #glorytohk 之外
要share #sanukling 義士
因為#glorytohk d tweets 仲多過 #sanukling
義士永遠重要過首歌

我有主動click 入去手足d Twitter
除左share 打飛機既#glorytohk 係咩都無
好心提醒佢地 仲要被人屌

各位繼續唱歌 天下太平 自己睇路

咁佢有無讚你無大台呀而家？
你覺得佢係隨便鳩up?

計中計中計

孽苦

對方讚你即係你做咗啲戇鳩野

食屎啦屌你老母真肉成

認同

咁係代表首歌令到更多人願意做更多野
本身twitter咩都無代表本身都唔會share其他關於運動既野
唔share唱歌啫係佢地咩都唔會share

我就係有獨立思考先咁講，你禁追故mode睇返我啲comments先再討論

我都覺連老鼠思維都仲停留係示威者=學生

就係唔係隨便鳩up
佢講呢啲一定有諗過啦 真係真心讚你咩

陳百祥，譚詠麟，鐘掁濤

全部都係上世紀80年代

唔好再搞九唱。 唱過左火。 唱歌不痛不癢
九唱 警察唔理你 藍絲都係
無衝突畫面 大家就麻木 以為散水或就黎散水
下次唱要發夢時唱 咁先有用

敵人讚依首歌喇 即係做錯左喇
零成本抗爭唔work

依加入左一個鬥爭loop ,
我地搞人鏈，佢地就出何妖
我地搞唱歌，佢地又唱，然後我地又要唱得大聲過佢
我地搞獅子山，佢地又上獅子山
我地搞文宣，佢又有搞文宣

Be water 正在解體中，慢慢會跟敵人步伐鬥下去，最後死亡

咪毛魔講乜就當金句先
明顯非暴力表達對於政府黎講係求之不得既方向
唔代表唱歌係做錯野噃
聚軍心，聚運動能量都好重要
問題係點唱
公園唱同前線唱已經係兩樣野

我話佢地淨係share 唱歌
係twitter打飛機
開Twitter 目的唔係圍爐係做國際文宣

好多人以為唱歌等於抗爭
我提醒佢地唱完歌 就好share 番d 正經野
都被人屌

知唔知點解你俾人屌分化？
因為你劈頭就屌人咪撚再唱榮光，唱歌=忘記義士
我肯定你如果係同對方講share榮光係好，但同時都要繼續發大新屋嶺嚟講，對方會樂意做

敵人讚 即係錯方向喇
分分鐘暗黑兵法。 散水黨作品架
依家日日唱 連罷課都無人講無人做

push

被人屌到7彩

40年以上

敵人讚即係錯左方向

唔好再搞九唱。 唱過左火。 唱歌不痛不癢
九唱 警察唔理你 藍絲都係
無衝突畫面 大家就麻木 以為散水或就黎散水
下次唱要發夢時唱 咁先有用

敵人讚依首歌喇 即係做錯左喇
零成本抗爭唔work

唔好再搞九唱。 唱過左火。 唱歌不痛不癢
九唱 警察唔理你 藍絲都係
無衝突畫面 大家就麻木 以為散水或就黎散水
下次唱要發夢時唱 咁先有用

敵人讚依首歌喇 即係做錯左喇
零成本抗爭唔work

分分鐘首歌散水黨作

港鐵文宣
MTR(港鐵公司 )英文全寫～Massacre Transit Railways 或 Murderer Transit Railway

我一開始就開宗明義話我唔反對人唱歌
但唱完歌之後就做番d正經野呀Ching
都有人屌
做乜9

咁敵人跟我哋食飯，我們就唔食飯？

真

仆街又想暗示有大台

大陸畜牲人民

依家佢哋知首歌凝聚到民心，製造到自主意識，咪用讚你嚟做反間計

多謝巴打有尊重人唱榮光先
如果你好好態度咁解釋呢件事，對方都係惡言相向，咁我哋依家要解決嘅問題係點樣令佢地明白兩邊文宣同樣重要，而唔係解決提出問題嘅人，直接否決左呢一條潛在影響力極大嘅新戰線！

絕對係，老鼠曾好聰明，識出反間計，唔似其他低質建制

佢跟住做嘅嘢，即係佢睇到有威脅，諗住做到濫晒然後抵消個影響

班友仔拎住毛語錄好似聖經咁
有少少自我思考先啦
下下都係鬧就岩 讚就錯咩

just dun give a fuck about this

你唔比佢地share唱歌係咪佢地就會share運動啲野先
肯就當然好
但你都話佢地整係share唱歌啫係本身都唔會share其他野
咁既話首歌係令更多人投身係文宣到喎

同埋share唱歌點解係圍爐？
文宣除左屌黑警之外
Show到比人睇香港人團結一致 個畫面都好動人架喎

P 牌五毛煽風點火

做錯了

老鼠彈出彈入
加埋批迷雲黨,
同埋網軍
係咁唱臭隻歌

唱臭隻歌仲出力過平時做文宣

師兄你好有潛質做香港警察
齊向風土病說不

痴線 我一咁講就起鋼
唔係唔比你唱
Twitter 目的係國際戰線
好心唱歌目的就用英文寫清楚
圍爐取暖做乜
我已經幫佢地用英文retweet 寫話
係激勵大家對付政權 毋忘義士
個個寫好touching 外國人都唔知你做乜9

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

扮得幾次人都好 永不相信老鼠成

你上四句點睇都係講緊對家跟我哋步伐喎

收到 不完美可接受要改善
一齊出多兩個post善意提醒呢件事，唔好放棄呢條新戰線

中共都讚哩句 咁係咪啫係唔好跟

其實最好留返俾外地港人/支持人仕唱啦
本地人打返主線先

仆街 佢意思姐係背後有專業既人 暗指大台
又將政府變弱勢 搏可憐

咁我提醒佢地
使唔使起哂鋼屌我
仲要我開宗明義話唔反人唱歌
使唔使咁惡

Twitter 目的係國際戰線
好心唱歌目的就用英文寫清楚
圍爐取暖做乜
我已經幫佢地用英文retweet 寫話
係激勵大家對付政權 毋忘義士
個個寫好touching 用中文寫我係香港人呀屌
外國人都唔知你做乜9

敵擁我反

的確唔應該道歉
道歉即係認自己錯

做正確嘅事 義勇軍進行曲都唔係一朝變蝗歌 唱歌帶黎嘅團結 思想變革係無可替代 由其係資訊爆炸嘅時代 一首歌定一張文宣圖更易被記住？

老鼠成嘅聽眾唔係剩係我地 藍絲既著眼點會係專業人士 洗腦 同政府要做野 至於抗爭者就算我地正面解讀其實都比唔到咩鼓舞所用 佢冇讚詞冇讚首歌嘅背後含意/理念 反而如果我地反面解讀就會好似呢個 post 話敵人讚係唔係做錯左？ 真正嘅點解讀都贏

首歌係國際間都流存（有埋唔同語言）而反應都係正面 何不當成一個和理非升級 一個國際級文宣？ 唔係話唱歌就當贏左 呢一刻我地都未贏過 但和勇從來都並存 唔好忘記初心 不分化不割席 光復香港 時代革命

我唔知你地點對話
對方點屌你啦
但都係個句
要你開聲提既本身唔係投入twitter文宣既人黎

點解會有400幾個正皮
點解連登仔D獨立思考能力三個幾月黎仲係一D進步都冇

個 loop 岩岩開始，何妖已經帶黑幫落將軍澳拆連儂

唔可以睇小佢地

習大大落左死命令，鬥爭呀

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對
唱歌可以係 dlc 但唔可以係主線，唔係既話又重返2014

次次扮同一陣線，扮哂理解咁，但關鍵時刻咪又係企喺極權嗰邊，佢甚至連相信中國會體制內改革都唔係，最多咪溫家寶嗰種

東南亞文字有冇搵人翻譯？

咪搵過咯
譚廢老專食呢啲project

連敵人都贊的歌，這首歌仲唔係鬼

收到 Ching

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

叫返口號

咪再唱首膠歌

呢幾既完全無人叫口號

死開 ok? 612 721 831 915

好有可能

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

神又係你鬼又係你 講撚晒

推D有用post啦
914愛丁堡
915港島啊

呢個真係鬼黎

彈出彈入

lols曾

Imply有大台 然後屈我地美帝撐腰

被人讚 勿輕敵

開心完一晚中秋大家請收拾心情
914 915見

呢個人跳出跳入，好撚克人憎

東角道呀

條友見人講人話 可以無視

屌你地快啲學唱美國國歌啦

又話要美國行人權法

個班葡萄撚

唔好再討論唱歌啦
集中返行動post

繼續唱啦 繼續舉連儂旗 繼續同前線割𥱊啦
遲早玩完

呢場運動係咪壽終正寢？

we connect

又想屈你有大台

其實今次唱歌唔同雨傘，呢首歌好有感染力，令到好多市民更投入件事。就好似連儂牆咁，係進化版，遍地開花。

老鼠成不了

你中計所以以為我中計先以為你中計係中咗計

兩個蛇

嘿，高質哩，老野

以前有首香港始終有你
當年搵四大天王合作

講真我覺得班唱歌和理非係真係想同前線割
所以玩呢d今天我式唱歌玩到咁沉迷

點解可以咁多正評？敵人讚嘅嘢意味住咩？老鼠曾個訪問已經清晰講咗，政府最怕嘅係衝突，佢最想你哋和平表達

關你差事咩，老鼠曾

因為最近只係剩係唱歌
抗爭要其他野都一齊做先得

遲早被大6列為🈲️歌！
四面港歌，賤鵝自刎香江！

齋唱歌無行動，敵人當然不怕
唱歌唔係壞事，因爲可以凝聚士氣和民心；但唱完歌之後一定要做實事，比如搞連儂墻

其實佢假膠串緊上面啲人話敵人讚你即係做錯事啲言論

敵人讚我地 咁我地都係做啱定係做錯？

希望啦
幾次都好多人有嗌915東角道
其實買贖罪卷個啲不嬲都唔係主力
咪比個機會佢地投入下

政府諗住搵譚伯定肥媽唱？

完了

老鼠成敢跟住一齊唱先算啦
明玩分化

收皮啦老鼠成

推啦

屌佢其實係咪想死

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

佢點睇首歌唔撚關我事

－

915 12點英領 2點半銅鑼灣

中計黨又黎
係計中計中計中計 你講晒

歌照唱 不過同時要唱埋美國國歌 再加埋勇武抗爭

最好笑係班陳雲班私怨冷氣散水狗覺得有人endorse

好撚開心

好明顯錯左啦，
同今天我有咩分別

老鼠成係高級五毛有學歷架
「有人讚等於錯」呢句說話
並非100%適合所有情況
自己再分析啦 人嘅頭腦係生架！
就係想限死你得一個諗法 要我地鬼打鬼

跟本唱歌就硬膠膠

敵人贊成代表咩話？我諗中飛機果啲唔理嫁啦可

依隻一向牆頭狗
你唔撚係信佢好人下話？

繼續唱囉 佢地話咁樣可以團結力量wor

團結建議添，真開心

題外話
有興趣可以睇吓Black mirror 其中一集15 million merits
同一手法

得到敵人既讚美
係至高無上既榮耀

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！